各位街坊去地鐵站睇水啦時候要上埋月台先得

唔可以只喺出口睇，而家狗咬人都喺月台同鬼一齊配合。
如有狗咬人，可以嘅話要扮跌親kik低跟蹤狗𢇤救手足。

唔該街坊上月台kik低狗